其實啲肥婆成日話肥都可以靚

咁點解咁鐘意啲顯瘦衫？

唔係應該著顯胖嘅衫再打哂啲士啤呔出嚟先可以顯到肥嘅美咩？

唔走去著橫間衫？

有冇肥婆/行為心理學家解答到？

醜都可以靚 => 打扮一下 化個妝

真心想知 把口講話肥都可以靚

但身就用盡一切方法去用錯覺去顯瘦

捉角度 化妝 黑衫 顯瘦款

佢地唔係好自豪架咩

做咩要收收埋埋

醜同靚本身係相對 你呢個例子差少少

推到有肥婆現身說法

肥都可以靚, 要睇個樣丫嘛

但唔好個個當自己係肥苟囉

其實我意思係肥都可以靚

但點解佢地要掩飾肥去達到靚

而唔係大大方方咁肥

舉個例 啲肥婆通常都肥到大餅臉 N下巴

但永遠都想扮到自己 V臉尖下巴而去令人覺得靚

用啲頭髮左遮右掩 打重陰影咁嚟呃人

如果佢地真係肥得自豪 咁呢個扮瘦行為正正就係自相矛盾

屌，講唔講咪撚郁手貼圖

有無肥西答

不能同意更多
垃圾肥婆真係好撚嘔心

當肥婆 左膠 自信 女權 口不對心 元素集於一身
你話佢肥就歧視 話佢瘦又歧視
使旦搵野讚 大波-》性騷擾

而正正肥婆都會有以上所有元素
以為大愛就係內涵，百川滙海有容乃大
其實真正既內涵明明就做自己，唔隨波逐流
.
.
.
.
唔撚打啦，再打寫篇文都得

有頭髮邊個想做熾哥

好撚煩有d肥婆話自己飲水都會肥

成日話做自己 做自己

但你自己本身就係咁撚肥

你去扮瘦就係做緊自己咩

係可以 個個係苟姑娘囉 唔係你班死肥婆

上帝創造女人本來係一件藝術品

肥婆打敗左上帝嘅意思

肥婆人人得而誅之

笑到我仆街，正評係你應得嘅！

咁醜女呢？

嘩屌你老母

晨早流流搞埋啲咁嘅野

個肥婆仲偷食老麥 又一個肥婆笑到好撚大聲 唔個醜

啲脂肪塞住左個腦搞到一時諗錯姐

0負皮

肥都可以靚
低能都可以高分
人渣都可以好人
狗公都可以專一

女權撚都可以接受男女平等
教畜都可以教出唔係讀書機器嘅好學生

我幾時講過肥都可以靚 唔好一竿打沉成船人

無一個肥婆係無辜架
全部都罪有應得 要承受社會唾棄
皇天擊殺

講還講

我覺得呢個係社會價值觀嘅問題 香港呢個普遍社會對於靚嘅定義就係瘦 大部分嘅廣告媒體就可以引證到 我諗呢個應該無疑問 咁所以肥婆要靚就要迎合返個社會對靚嘅定義 就會出現樓主所講嘅問題 姐係去顯瘦

就好似中國人話要有中國夢咁，但係就個個都想去歐美移民咁

欣宜

你岩呀

個個都話肥都可以靚 但個個都減肥

減唔到（移唔到）果啲就一係變哂癲狗（自信肥婆）
一係變自卑肥婆

零負評 正

肥婆掛住食肉
連放下負皮嘅時間都無

正皮=肥婆體重

點睇

班肥婆反駁唔到

龜頭小嘴召喚

保持零腐皮
btw，講還講

肥苟咁多人鍾意都唔會話肥係靚 都走去減

其他肥婆豬西咁款都話可以靚 我屌

大條道理話你歧視
再圍威喂咁話肥都可以靚同健康

但心底明明就好想瘦又捱唔到

呢點先係最醜陋